有冇人好想睇北水失敗

事實係香港死十次
大陸都未死

YEAH

2015年翻版